你地好似忽略左人權法一樣極重要既野

溫馨提醒下你地
過左人權法係抗爭既新開始，而唔係結束
唔好覺得過左人權法就會解決所有野
依種心態會令我地最後輸到乜都冇
五大訴求唔包人權法架
諗返自己當初係為咩走出黎，咩原因走到依到
前面仲有好多路要行，但係要齊上齊落

光復香港 時代革命

自推十下

10

【行動】Facebook report 垃圾page/group行動，正式啟動！

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

推唔起我當係我錯覺

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

推多陣

推

休息夠喇

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom